足球好黑暗，還我真。熱血足球

臨尾本來西班牙輸緊，葡萄牙贏緊，大家一齊出線
西班牙輸，莊家賺最多，點知佢最後入波，球證判佢越位，諗住屈尻佢唔入
同時，葡萄牙出現意外既手球，比伊朗焗尻佢睇var俾12碼，係呢個時間點，西班牙個邊又去睇var，因為12碼個邊好大機會入，如果個邊和左，西班牙就出局，所以最後就比返入球比西班牙
同時睇哂兩邊直播,球證，莊家，fifa真係配合得天衣無逢

總結，FIFA一定想留住兩隻牙，因為呢兩個國家多好多fans，本來兩隊都可以贏，但佢地想賺多d就想西班牙輸，點知有意外，葡萄牙要被迫和，所以比西班牙和埋佢。

你唔早兩個鐘講

摩洛哥 比比手球唔睇var
伊朗 比人禁區拉趺唔睇var

咩早兩個鐘講？？ 唔睇直播點講 on9？

點解和左 西班牙會出局？

伊朗嗰邊和咗 西班牙點解會出局

就算 西班牙輸 e朗和左
西班牙都出線啦戇鳩 關咩事

根本佢想睇先睇，真係要保持公正，有爭議就應該睇，乜撚野咁樣會令到球證威信下降根本bullshit，做到公平公正先係真球證，

葡萄牙果面和 西班牙輸都係西班牙出線喎 有錯請更正

此post已完